其實做咩都哂氣

付出幾多
都唔及你天生點
人一生
未出世已經決定左
押注所有野落努力度
註定失望

頭先食晏
新開日本野黎
d店員全部細過自己
又青靚白淨
心諗佢地收舖
一定會扑野
行過銀行
d所謂經理
個個㩒電話打牙骹
其實都係靠樣食飯
男既高大
女既model咁
呢個世界真係睇樣
尤其見客d工
服務業

人生匆匆
青春太短暫
好想呃自己仲細
但講真
俾你抗衰老
抗得幾多年
有時見d藝人
明明後生好好樣
但大個左
幫d大人產品賣廣告
其實點解要接
客觀上老一件事
但點解可以笑住拍
而唔係感慨
唔係不捨

有時覺得
d人大左
就將所有注意力
擺係屋企
擺哂老婆仔女相係枱
其實佢地有冇一分一秒
鄧自己難過
為自己青春不再
而流眼淚

以前覺得
讀書做野
同老豆老母交差
畢業個日
拿拿淋影完相走人
心諗你影夠未
出黎揾食
同人霎氣
幾份工都不歡而散
而家先諗返
同老豆老母交差一件事
但就自己搞到自己呢世人
冇咩開心回憶

本來無一物

呢個世界係咁嫁啦 接受唔到重刷囉

不過好老實講 真係唔公平嘅

都無計 為生存都要做 既然都要做 不如睇得瀟灑啲

為左生存都唔洗照做
係會掙啲
但唔洗照做
係唔知足姐
最慘係你自己都係咁睇

換幾個角度睇 會好過少少
而且成日形住自己係victim 咁樣好撚辛苦的
試下改變自己價值觀